願以689 十年壽命換取聽日黑雨

佢實長壽果你。。。。

你意思689長十年命？
不了，我寧願以後無黑雨